說說笑話，再嘆一啖熱茶

放工搭小巴個腦就突然諗起呢首細個聽過既歌，開心share